溝女專家 你問我答

溝過幾多條女

洪永城老婆 係溝女專家

自爆 不了

名黎姐

清你好撚悶喎

Dont bin c thx

星期五晚同樓主去左食飯 180 靚仔又大隻

唔好咁講 我怕醜架
其實我182

溝唔溝仔

不了 已有女